有咩事係慘過去廁所冇廁紙？

就係個隔離條仆街屙屎臭撚過你屙果篤屎

急屎冇廁所

試過朝早臭到隔離格個同事反胃 笑撚死禾

屌你老母！
就係你條仆街

去第2次廁所無廁紙

有廁紙但無廁所

除褲坐低先發覺門鎖係壞，上唔到鎖

哥帥：買左巴禾先發覺係咁廢，守唔住個龍

未夠慘

但你又唔急屎